化妝掃清潔

請教一下你地平時幾耐洗一次掃？同埋用咩洗掃架？
我見有啲洗掃噴霧，但多數有酒精。
我有玫瑰痤瘡，怕用唔到
有無玫友有用開？

用超聲波浸五分鐘都已經好乾淨。

12蚊店有隻洗掃專用清潔液 洗得幾乾淨

咩黎架？

但日日濕水洗啲掃咪好傷

一星期大洗一次得啦
你想即時清潔下既咪買噴霧 好似mac有 不過就無咁乾淨 只清潔到表面

轉左配方冇以前果隻潔力咁強
水狀果隻洗掃水更加係垃圾，完全洗唔到上液體同膏狀既掃

我日日洗，除左掃粉掃同胭脂掃
如果係靚掃就唔覺佢傷
最緊要係保證佢乾得透

我通常洗纖維毛嘅掃係12蚊店個隻洗掃水
如果係洗動物毛個啲就用Johnson baby嘅洗頭水

有無人用速乾個款洗掃？

係呀，勁稀

但洗完d粉撲質地會變
係唔係我洗得唔岩方法
我用12蚊店清潔劑
之後勁卒
最後禁返晒d水出黎

係咪轉轉轉fing乾啲毛個部野
好似好傷掃 用緊bobbibrown支噴霧同gel

唔使勁捽㗎
我倒咗啲落粉撲hold一陣
輕力按下個面啲粉就已經浮晒出嚟
之後用水沖，再輕力撳返啲水出嚟
擺低吹乾就得

化妝掃保養得好可以用好耐
試過好多牌子既洗掃水，呢2隻暫時黎講幾滿意

每日都會用呢支乾洗

每星期濕水大洗用呢支

有皮膚問題更加要勤力清潔化妝掃祝你快d好返

係呀唔可以捽
一開始唔識
質地變係捽到內傷